行咗一轉中環，發現真係好少人講廣東話

ifc mall行一圈，講廣東話路人不超過5個，其他人講正宗普通話/英文
又去隔離交易廣場間Starbucks，個個講普通話
睇黎甲級寫字樓工作真係越來越少香港人份

香港既文化就係接納人地
無自己應有既文化